撕旗手活動正式啟動

70周年對中共重要性唔洗解釋。

破壞依場慶典，相信已經係大家共識。

我地成功阻止放煙花，係咪已經夠？

記唔記得當初話要輸出革命去中國？目的唔係民主中國，係要中國增加民怨。

跟住我講嘅嘢，未必啱聽，請用理智去判斷。

發現大陸班人同香港人係抗爭上心態相似，有怒但怕代價。由其大陸唱歌都會送新屋嶺

所以大陸人反抗必須要諗一d代價極小，甚至沒方法。

中共長期騎劫中華民族感情，好多人愛既係中國，恨中共，必須把愛國，不愛黨想法呈現。

根據以上分析，我提出（撕旗手活動）
我地發起全球撕黨旗活動
做法印張a4黨旗撕毀，影相放上平台。

Push

分化中共同中國機會黎

幫手推，我p牌

推 好提議